睇返陳雲國師同皇上真係所有嘢都中到應一應

成日喺連登反熱普城班友你哋而家知咩料啦

可惜可惜

又風火輪?

反佢地係因為分化

黃洋達不了

816㩒錢！
[/quote]

收皮啦

陳雲：如果你要包圍、要集會，其實要選擇那些公共空間規劃比較古典的社區，而不是在新政府總部

睇返呢篇就知，根本係完全中晒，尤其是黃大仙一役

好中

陳雲係中
皇上就唔多似係啦

屌你啦，又想玩三國人物？

熱狗又搵人出黎吹奏

唔止左膠，連熱狗都復活
而家連登真係十足2014既高登咁

算啦 人係唔仆街唔識痛

一早有人講咗要收手
19早過佢

云伯反對獨立調查
反對民間記者會
反對612基金救人
支持解放軍
包括‘獨立’後都要解運駐守
又點計？

陳雲 yes, 黃洋達 no

熱狗搵食行遠d

收啦
周圍清算人完全同不指責不分裂不割蓆完全背道而馳

熱狗已經被打落十八層地獄

皇上係戰場常識
好多勇武派既基本概念同口號喺佢雨革果陣而黎

而毓民係撕破港共同泛民既面具

講真當年熱普城合作係有今生無來世
可惜敵不過三毛 - 不單單香港人敵唔過
連佢地都被水泥隊攪到變世仇
仲有果隻何志光， 好啦當年高登仔追捧既
而家奶埋共同陳怡， 屈小姐同名

已成過去， 但佢地果套理論係work既
起碼到而家， 無佢地既名字
但主張都有佢地既影子

都話架啦,美國旗一出又上返神枱